美國都陷落 係咪得返台灣係最後淨土

見到bbc time 等主流媒體嘅social media 報導trump say good bye 張圖嘅留言全部都係清一色屌trump就覺得悲涼

下一個香港....